#
# Note: -1 for number of parameters means 1 or more params required
#
# Turtle Commands
#
Forward=turtle_commands.move_distance_commands.ForwardCommand:1
Backward=turtle_commands.move_distance_commands.BackCommand:1
Left=turtle_commands.rotate_angle_commands.LeftCommand:1
Right=turtle_commands.rotate_angle_commands.RightCommand:1
SetHeading=turtle_commands.rotate_angle_commands.SetHeadingCommand:1
SetTowards=turtle_commands.rotate_angle_commands.SetTowardsCommand:2
SetPosition=turtle_commands.move_to_position_commands.GoToCommand:2
PenDown=turtle_commands.set_pen_commands.PenDownCommand:0
PenUp=turtle_commands.set_pen_commands.PenUpCommand:0
ShowTurtle=turtle_commands.visibility_commands.ShowTurtleCommand:0
HideTurtle=turtle_commands.visibility_commands.HideTurtleCommand:0
Home=turtle_commands.move_to_position_commands.HomeCommand:0
ClearScreen=turtle_commands.move_to_position_commands.ClearScreenCommand:0
#
# Turtle Queries
#
XCoordinate=turtle_commands.query_commands.XPositionQuery:0
YCoordinate=turtle_commands.query_commands.YPositionQuery:0
Heading=turtle_commands.query_commands.HeadingQuery:0
IsPenDown=turtle_commands.query_commands.PenDownQuery:0
IsShowing=turtle_commands.query_commands.ShowingQuery:0
#
# Math Operations
#
Sum=math_commands.SumCommand:2
Difference=math_commands.DifferenceCommand:2
Product=math_commands.ProductCommand:2
Quotient=math_commands.QuotientCommand:2
Remainder=math_commands.RemainderCommand:2
Minus=math_commands.MinusCommand:1
Random=math_commands.RandomCommand:1
Sine=math_commands.SineCommand:1
Cosine=math_commands.CosineCommand:1
Tangent=math_commands.TangentCommand:1
ArcTangent=math_commands.ArcTangentCommand:1
NaturalLog=math_commands.NaturalLogCommand:1
Power=math_commands.PowerCommand:2
Pi=math_commands.PiCommand:0
#
# Boolean Operations
#
LessThan=boolean_commands.LessThanCommand:2
GreaterThan=boolean_commands.GreaterThanCommand:2
Equal=boolean_commands.EqualCommand:2
NotEqual=boolean_commands.NotEqualCommand:2
And=boolean_commands.AndCommand:2
Or=boolean_commands.OrCommand:2
Not=boolean_commands.NotCommand:1
#
# Variables, Control, and User-Defined Commands
#
MakeVariable=control_commands.MakeVariableCommand:2
Repeat=control_commands.RepeatCommand:2
DoTimes=control_commands.DoTimesCommand:2
For=control_commands.ForCommand:2
If=control_commands.IfCommand:2
IfElse=control_commands.IfElseCommand:3
MakeUserInstruction=control_commands.ToCommand:3
#
# Display Commands
#
SetBackground=display_commands.SetBackgroundCommand:1
SetPenColor=display_commands.SetPenColorCommand:1
SetPenSize=display_commands.SetPenSizeCommand:1
SetShape=display_commands.SetShapeCommand:1
SetPalette=display_commands.SetPaletteCommand:4
GetPenColor=display_commands.GetPenColorCommand:0
GetShape=display_commands.GetShapeCommand:0
#
# Multiple Turtle Commands
#
ID=multiple_turtle_commands.IDCommand:0
Turtles=multiple_turtle_commands.TurtlesCommand:0
Tell=multiple_turtle_commands.TellCommand:1
Ask=multiple_turtle_commands.AskCommand:2
AskWith=multiple_turtle_commands.AskWithCommand:2
#
# Custom Commands
#
ListStart=control_commands.ListCommand:-1
GroupStart=control_commands.GroupCommand:-1
#
# Added Commands
#
Stamp=turtle_commands.Stamp:0
ClearStamps=turtle_commands.ClearStamps:0